波台手足係動漫世界會係咩角色?

2和B = 人渣誠
仲有冇更多?